點睇山齊士離開阿仙奴都仲係入唔到8強?

反而我廠今季至少入到決賽

雲爺爺暗黑兵法

喺阿狗踢壞腳
比雲加chur到殘

黑氣石

米蘭都未必過到

睇小我雲爺爺呀？

聯賽盃亞軍呀

阿狗唔好累人啦屌

飛機杯

摩二季係定律 唔打歐聯準備拎英超
仲話自己識波

你個名